亞洲網民排出近十年作品最喜愛夢想情人女角頭十位

1.不破愛花
出自：絕園的暴風雨

2.椎名真由理
出自：命運石之門0

3.小野寺小咲
出自：偽戀

4.五更琉璃
出自：我的妹妹哪有這麼可愛

5.柴崎蘆花
出自：屬性同好會

6.河合律
出自：我們大家的河合莊

7.羽瀨川小鳩
出自：我的朋友很少

8.常守朱
出自：psycho-pass

9.綠川花
出自：監獄校園

10.千石撫子
出自：物語系列

'

一人投票？

智障

背後有套系統去統計

on9

幾耐之前？

最新

係咪有咩誤會 我都係轉貼

又吹奏

頭先手快快close左
唔記得save條link

睇住呢個先：

套系統收得皮

你盲反

綠川花

係都律/撫子第一啦

不破愛花個層次太高...得罪講句...簡直係神級

神父最喜愛兵庫北表

居然無呢套

簡單啲黎講就係小野香菜

呢套好熟口面.
唔記得係咩公主

竟然無法國妹 執左個系統佢啦

個表既角色順帶個作品都係一套好好既作品
法國菜套動畫太垃圾 不了

黑貓個套又好好？

物語排咁後不合理

第一冇異議
愛花真係好gfable

撫子我係物語Fans都覺得娶唔過

神父痴撚左線

拎佢啲漫畫黎笑幾好玩呀

bl架喎

獸獸都睇呀

黑貓一個人撐起成套我妹

物語排咁後係因為性格比前排略為遜色

無萌狼赫蘿已經唔洗睇

專心d啦

河合津最靚

不破愛花

七海同立華奏都冇
神父bad ball bo

係喎立華奏 麻婆神父連個女都唔記得

七海係感動既 我以前已經開過post單獨吹奏

立華奏就坦白講 分數唔夠

園原杏里咁gfable 都冇

差咁d 但都其實唔錯

聖誕之吻都無
可以不理

垃圾番

作為一個月廚我只好負皮

理世正D

神父要花澤呀

神父又曲線反香菜

仆你個街 全撚部臭菜來的

愛花高汁
其他就不了

唔臭
請你更正你嘅言詞

呢隻都冇神父好打極有限

巧合

2456 7111

睇親神父既post 都好好微

成個榜都係香菜
愛花、小野寺
點解會有人揀常守朱條死煩膠做女朋友？

邊忽煩膠

唔好打交

朱妹呢d新紮師妹格

綺囝愛世人

葉風正d囉唔該

why no both
好想睇多d呢類
有好有魅力既女性既動畫

屌依D on99格先好屌

你講係s1前定s1後先

push

s1早期啦緊係

岩岩見到真係好想屌爆佢